巴士司機特登開慢啲架車係咩心態

平時坐開啲個條巴士線 20分鐘 可以下車，佢 35分鐘先行完
已經唔係第一次，繁忙唔繁忙時間都係一樣
又唔係970事件之後先特登行慢啲
到底個司機係乜心態？

認真答你 唔急尿

開你老母 係揸車呀

安全駕駛

揸得快又俾你話快 揸得慢又問咩心態 咁多意見自己揸車啦

我今日搭果架又係慢到離譜，唔通同你同車
聽講有啲司機特登博超時，咁就可以唔使開下班車或者呃OT錢

想快咪搭的士

你問下佢lor
我地又唔係個司機

越問越慢
趕時間自己落車轉地鐵算

970 106 幾常見

睇一個人vs九巴司機，安全呀